{
  "Activate your <strong>browser microphone</strong> near your URL bar above.": "激活您靠近上方URL栏的<strong>浏览器麦克风</strong>。",
  "Add a friend": "添加朋友",
  "Alright, you're ready to use TOOL_NAME. Now start collaborating on SITE_NAME!": "好啦，您已准备好使用TOOL_NAME，现在开始SITE_NAME的协作之旅吧！",
  "anyone": "任何人",
  "Are you sure you'd like to end your TOOL_NAME session?": "您确定要结束您的TOOL_NAME会话吗？",
  "Audio chat requires you to use a <a href='https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/About-Audio-Chat-and-WebRTC' target='_blank'>newer browser</a>!": "音频聊天需要您使用<a href='https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/About-Audio-Chat-and-WebRTC' target='_blank'>现代浏览器</a>！",
  "Audio Chat": "音频聊天",
  "Cancel": "取消",
  "Change avatar": "修改头像",
  "Change your avatar, name and user color using the Profile button.": "点击个人资料按钮修改您的头像、昵称或者用户颜色。",
  "Chat": "交谈",
  "Close": "关闭",
  "Copy and paste this link into IM or email to invite friends.": "拷贝并粘贴到即时通讯工具或Email以邀请朋友。",
  "Copy and paste this link over IM or email:": "拷贝并粘贴此链接到即时通讯工具或Email：",
  "Currently at:": "正在访问：",
  "declined to join the session.": "拒绝加入此会话。",
  "Don't show again.": "不再提示。",
  "End session": "结束会话",
  "End session?": "结束会话？",
  "End TOOL_NAME": "结束TOOL_NAME",
  "End": "结束",
  "Enter your name": "输入您的昵称",
  "Feedback": "反馈",
  "Follow this participant:": "跟他漫游：",
  "Follow:": "跟随：",
  "Following to new URL...": "跟随到新URL...",
  "Following": "跟随",
  "Friends who join your TOOL_NAME session will appear here.  You can click their avatars to see more.": "加入此TOOL_NAME会话的朋友出现在此，您可以点击他们的头像查看更多信息。",
  "has gone to:": "已转到：",
  "has invited": "已邀请",
  "Help": "帮助",
  "here": "这里",
  "I'm ready!": "我准备好了！",
  "If your browser supports it, click the microphone icon to begin a audio chat. Learn more about this experimental feature <a href=\"https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/About-Audio-Chat-and-WebRTC\" target=\"_blank\">here</a>.": "如果您的浏览器支持，点击此麦克风图标开始音频聊天。点击<a href=\"https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/About-Audio-Chat-and-WebRTC\" target=\"_blank\">这里</a>了解更多关于此试验性功能。",
  "Internet Explorer <a href=\"https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/Supported-Browsers#internet-explorer\">is currently not supported</a>.  If you do want to try out TogetherJS, we'd suggest using Firefox or Chrome.": "Internet Explorer<a href=\"https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/Supported-Browsers#internet-explorer\">不被支持</a>，如果您希望试用TogetherJS，我们推荐使用Firefox或Chrome。",
  "Internet Explorer <a href='https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/Supported-Browsers#internet-explorer'> is not supported</a> and won't be supported in the near term, please use Firefox or Chrome.": "Internet Explorer<a href='https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/Supported-Browsers#internet-explorer'>不被支持</a>且短期无支持计划，请使用Firefox或Chrome。",
  "Invite a friend": "邀请朋友",
  "Invite anyone": "邀请任何人",
  "is on the same page as you.": "和您在同一个页面上。",
  "Join them": "加入他们",
  "Join TOOL_NAME session?": "加入TOOL_NAME会话？",
  "joined the session.": "已加入会话。",
  "left the session.": "已离开会话。",
  "Live audio chat requires a newer (or different) browser than you're using.": "实时音频聊天需要比您当前使用的浏览器更新（或不同）的浏览器。",
  "Loading form...": "从...加载",
  "Move the dock": "移动工具条",
  "names": "大伟, 小明, 阿智, 兰兰, 亚津, 萱萱, 阿展, 海峰, 心慧",
  "No one else is here.": "没有人在当前页面。",
  "No, don't join": "不，不加入",
  "Nudge them": "通知他们",
  "OK": "OK",
  "or": "或",
  "Participants": "参与者",
  "Pick profile color": "选择个人资料颜色",
  "Read more about Audio Chat": "了解更多关于音频聊天",
  "refresh users": "刷新用户",
  "Role:": "角色：",
  "Save": "保存",
  "Saved!": "已保存！",
  "See <a href='https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/About-Audio-Chat-and-WebRTC' target='_blank'>this page</a>for more information and a list of supported browsers.": "阅读<a href='https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/About-Audio-Chat-and-WebRTC' target='_blank'>此页面</a>了解更多信息及支持的浏览器列表。",
  "Send the above link to a friend so they can join your session!  You can find this invite link on the TOOL_NAME dock as well.": "发送上述链接给您的朋友，以便他们可以加入您的会话！您也可以从TOOL_NAME工具条找到邀请链接。",
  "Set up your avatar, name and user color above.  If you'd like to update it later, you can click your Profile button.": "在上方设置您的头像、昵称及用户颜色。如果您希望稍后修改，您可以点击您的个人资料按钮。",
  "Settings and Profile": "设置及个人资料",
  "Sorry": "抱歉",
  "Status:": "状态：",
  "Talking on your microphone through your web browser is an experimental feature.": "通过您浏览器的麦克风进行通话是一项试验性功能。",
  "This is you": "您的个人资料",
  "to": "到",
  "TOOL_NAME is a service for your website that makes it easy to collaborate in real-time on SITE_NAME": "TOOL_NAME是一项便于在SITE_NAME实时协作的网站服务",
  "Try TOOL_NAME Anyway": "仍然尝试TOOL_NAME",
  "Turn on microphone": "打开麦克风",
  "Type your message here": "在此输入您的消息",
  "Unsupported Browser": "未支持的浏览器",
  "Update avatar": "修改头像",
  "Update Name": "修改昵称",
  "Update your name": "修改您的昵称",
  "We're sorry, TOOL_NAME doesn't work with this browser.  Please <a href='https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/Supported-Browsers#supported-browsers'>upgrade to a supported browser</a> to try TOOL_NAME.": "抱歉，TOOL_NAME无法在此浏览器上工作。请<a href='https://github.com/mozilla/togetherjs/wiki/Supported-Browsers#supported-browsers'>更新到任一支持的浏览器</a>以试用TOOL_NAME。",
  "We need your help fixing TogetherJS on Internet Explorer!  Here are a list of IE <a href=\"https://github.com/mozilla/togetherjs/issues?labels=IE&milestone=&page=1&state=open\" target=\"_blank\">GitHub issues</a> we need fixed that you can work on.": "我们需要您的帮助来在Internet Explorer上修复TogetherJS！这里是一份您可以帮助我们修复的IE相关<a href=\"https://github.com/mozilla/togetherjs/issues?labels=IE&milestone=&page=1&state=open\" target=\"_blank\">GitHub 问题</a>列表。",
  "When your friends join you in your TOOL_NAME session, you can chat with them here!": "当您的朋友加入您的TOOL_NAME会话，您可以在此与他们交谈！",
  "Would you like to join their session?": "您希望加入他们的会话吗？",
  "Yes, join session": "是，加入会话",
  "You can continue to try to use TOOL_NAME, but you are likely to hit lots of bugs.  So be warned.": "您可以继续试用TOOL_NAME，不过很有可能会遇到很多bug。特此提醒。",
  "You can invite more friends to the session by sending the invite link in the TOOL_NAME dock.": "您可以在TOOL_NAME工具条里发送邀请链接来邀请更多朋友加入此会话。",
  "You": "您",
  "you": "您",
  "You're using TOOL_NAME!": "您正在使用TOOL_NAME！",
  "Your friend has asked you to join their TOOL_SITE_LINK browser session to collaborate in real-time!": "您的朋友邀请您加入他们在TOOL_SITE_LINK的浏览器会话进行实时协作！"
}
